其實有冇人覺得，嚮一個社會根本唔應該比人用有炒樓去置富

我想問....
靠炒樓, 靠地產置富。對個社會有乜撚野貢獻???

即係你開公司，起碼都有都有個服務提供到比個社會。
你去買股票，都算係有資金去比間公司人地去運作貢獻社會.....

屌你老母，我真係想問，炒樓/收租對個社會有乜撚柒野貢獻???

不嬲都係咖...
買樓班人無啦啦有錢都唔知咩事
因為大部分原本都只係想買樓..
成家立室 係必須品
而唔係投資

就好似你買支牙膏咁...本黎諗住日常用
但無啦啦同你講 你支牙膏升值咁...